其實d人留係「世界夢號」上隔離14日，有冇得諗？

所有人留係船上隔離
14日後冇病徵先俾d 人落船返屋企
係咪最成熟既做法

bill gor一言驚醒洛克人

但會唔會怕其他本來冇都變有

有無諗過隻船先係挪亞方舟
香港好多區都已經有

係
但政府唔會咁做

但你有無諗過唔輪到你黎諗

彪哥

咩有無得認，根本係要咁做

將架郵輪改造成
麥理浩夫人度假村2.0 咪得
政府搵人上船監管

一定啦，送物資俾佢地囉

政府理鬼你

根本就應該咁做
有病徵的去隔離
冇病徵留係船上自己隔離14日
期間出事既就再去隔離

諗乜鳩 最正常做法

人地日本意大利都係咁

Yes, 包三餐咪得

要唔可以離開房 14 日，只要有一個有病，14 日內傳染人又會再加 14 日

全部送曬上船

咁仲好
政府可以參考下外國嘅管理方法

當年鼠疫
政府的措施包括強制將鼠疫患者隔離治療；規定鼠疫死者屍體必須交政府處理；對曾有人染上疫症的民居進行清洗消毒。為接收眾多隔離患者，將醫院船「海之家」（Hygeia，即健康女神）從昂船洲移至西環對開維多利亞港作專門醫院，又在堅尼地城警署成立臨時醫院。

比你炸唔炸?
炸船 vs 全港人染武肺

[警惕]衛生署講大話

炸船

海上監獄